林鄭同陳茂波搭飛機會點？

Source：fb

連登>公海>連登

幾多年前嘅笑話

第一次聽時仲未有電腦